新買mon有3點死點有冇得換?

喺中x田買,張單寫7日內3點內有得換,而家剛剛有3點咁有冇得換?

無

唉,屌佢啱啱3點

買果時試機無野

試嗰時冇,唔知係睇漏眼定用用吓先有

冇

中央田唔係包0死咩